［無圖］Apm唱歌條結他女好撚正

Apm唱歌條結他女好撚正

你老母也不差

梁

你不如貼呢張啦

你不如貼依張

有無人救樓主老母

笑到我講粗口

佢老母生咗個咁嘅仔，應該救不了

樓主弱撚智

樓主衣廷 擺明博屌

咁撚遠 你話全裸都得啦

笑撚死

把聲好甜 仲有靚腳

係個大電視機到影到佢玩腳
最後有個大隻佬幫佢咩結他拖住走

屌你老母咩

樓豬 唉

諗起用衛星偷拍真係刺激

無相學咩人開post呀屌

痴撚線post

屌

樓主老母仲正

笑點居然唔係樓豬到

#oh

樓主屌你老母死全家

個post就咁比人騎劫左

人地講明冇圖 你地屌乜鳩

個廣告

屌 笑撚左

冇人想睇廣告 你老味

好撚正

關我撚事啊屌你老母 睇post定係睇廣告啊？返去睇你老母祖墳上面張車頭相仲頂癮啊傻尻。

比人秒左

樓上個on9仔貼乜撚廣告

( Show Blocked User - 亞里斯多德 )
冚家剷啦廣告撚

咁點解你唔影個電視呀

我知邊個啦 利申冇圖

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感臭化反皮西既含家剷垃圾社會人渣敗類廣告撚都唔撚柒鳩得

死毒撚，要咁高先夠擔影，連我青頭仔都睇唔起你

出膠post原來咁好玩

仲有無得再細d

呢個角度睇係幾靚

咁都有得笑

再接就柒架啦

一見到就笑到仆街

正一毒撚中的渣滓
相都唔敢影
返屋企對住地圖打飛機啦

點解唔落多幾層先影

好辛苦

( Show Blocked User - 亞里斯多德 )
x2

扯左

笑能到

笑撚到肚痛